有關自稱入境處人員公開發表言論一事

有關自稱入境處人員公開發表言論一事
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就近日有自稱入境事務處（入境處）人員公開發表對政府及時下局勢的言論，入境處今日（十一月十日）表示目前並沒有證據顯示該等言論確由入境處人員所發出。

處方並再次重申一直堅定支持特區政府依法施政、支持警方嚴正執法，以求盡早止暴制亂，恢復社會秩序。

處方提醒任何人士如冒認公職人員，可能已觸犯法律，一經定罪，最高刑罰可被判入獄。

至於入境處屬下人員，處方一直有既定溝通渠道，讓屬下人員可適當發表意見，惟必須嚴格按照公務員相關守則及部門相關指引及程序。

入境處一向極為重視人員紀律，若發現任何人員違反《公務員守則》或部門紀律，必定會嚴肅跟進和處理。

完
2019年11月10日（星期日）
香港時間18時26分

做人做狗自己揀
不做政府走狗
夠齊心就一定得

齊心萬事得

1/10

2/10

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

入境人員違反《公務員守則》或部門紀律，必定會嚴肅跟進和處理

黑警違反《公務員守則》，警例及部門紀律，完全無手尾跟而且越來越過分

同是公務員，同是紀律部隊，黑警是皇者，其他賤過地底泥

3/10

真

I don't know what I expected

4/10